# #-#-#-#-#  plugin_passwd.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-23 00:18+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-18 13:01+0200\n"
"Last-Translator: Evan <evan@ulink.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

# type: string
#: lang/en:1
#, no-wrap
msgid "Apply"
msgstr "套用"

# type: string
#: lang/en:2
#, no-wrap
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

# type: string
#: lang/en:3
#, no-wrap
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

# type: string
#: lang/en:4
#, no-wrap
msgid "Add"
msgstr "增加"

# type: string
#: lang/en:5
#, no-wrap
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

# type: string
#: lang/en:6
#, no-wrap
msgid "Deactivate"
msgstr "關閉"

# type: string
#: lang/en:7
#, no-wrap
msgid "Update"
msgstr "更新"

# type: string
#: lang/en:8
#, no-wrap
msgid "Delete entry"
msgstr "刪除條目"

# type: string
#: lang/en:9
#, no-wrap
msgid "Do you really want to delete this entry?"
msgstr "您真的要刪除此條目嗎?"

# type: string
#: lang/en:11
#, no-wrap
msgid "Do you really want to disable this service?"
msgstr "您真的要關閉此服務嗎?"

# type: string
#: lang/en:12
#, no-wrap
msgid "Do you really want to enable this service?"
msgstr "您真的要啟用此服務嗎?"

# type: string
#: lang/en:14
#, no-wrap
msgid "Policy"
msgstr "政策"

# type: string
#: lang/en:15
#, no-wrap
msgid "Enable policy"
msgstr "啟用政策"

# type: string
#: lang/en:16
#, no-wrap
msgid "Disable policy"
msgstr "關閉政策"

# type: string
#: lang/en:17
#, no-wrap
msgid "DNSBL"
msgstr "DNSBL"

# type: string
#: lang/en:18
#, no-wrap
msgid "RHSBL"
msgstr "RHSBL"

# type: string
#: lang/en:19
#, no-wrap
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

# type: string
#: lang/en:20
#, no-wrap
msgid "Hit score"
msgstr "得分"

# type: string
#: lang/en:21
#, no-wrap
msgid "Miss score"
msgstr "失分"

# type: string
#: lang/en:22
#, no-wrap
msgid "Log name"
msgstr "記錄名稱"

# type: string
#: lang/en:24
#, no-wrap
msgid "ClamAV"
msgstr "ClamAV"

# type: string
#: lang/en:25
#, no-wrap
msgid "Activate clamav"
msgstr "啟用clamav"

# type: string
#: lang/en:26
#, no-wrap
msgid "Deactivate clamav"
msgstr "關閉clamav"

# type: string
#: lang/en:27
#, no-wrap
msgid "Scan archives"
msgstr "掃描歸檔"

# type: string
#: lang/en:28
#, no-wrap
msgid "Virus alert email"
msgstr "病毒警報電子郵件"

# type: string
#: lang/en:29
#, no-wrap
msgid "Maximum size of scannable objects in MB"
msgstr "可掃描物件之最大大小(MB)"

# type: string
#: lang/en:30
#, no-wrap
msgid "Update the ClamAV signatures"
msgstr "更新此ClamAV病毒特徵"

# type: string
#: lang/en:31
#, no-wrap
msgid "Configure clamav"
msgstr "配置clamav"

# type: string
#: lang/en:32
#, no-wrap
msgid "ClamAV Status"
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:33
#, no-wrap
msgid "Last updated"
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:34
#, no-wrap
msgid "Available pattern update"
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:35
#, no-wrap
msgid "Installed pattern update"
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:37
#, no-wrap
msgid "Spamassassin"
msgstr "Spamassassin"

# type: string
#: lang/en:38
#, no-wrap
msgid "Configure Spamassassin"
msgstr "配置Spamassassin"

# type: string
#: lang/en:39
#, no-wrap
msgid "Activate spamassassin"
msgstr "啟用Spamassassin"

# type: string
#: lang/en:40
#, no-wrap
msgid "Deactivate spamassassin"
msgstr "關閉Spamassassin"

# type: string
#: lang/en:41
#, no-wrap
msgid "Update the Spamassassin filters"
msgstr "更新Spamassassin過濾"

# type: string
#: lang/en:42
#, no-wrap
msgid "Network"
msgstr "網路"

# type: string
#: lang/en:43
#, no-wrap
msgid "Internal networks"
msgstr "內部網路"

# type: string
#: lang/en:44
#, no-wrap
msgid "Trusted networks"
msgstr "可信任網路"

# type: string
#: lang/en:45
#, no-wrap
msgid "Add spam detected headers at level"
msgstr "增加垃圾郵件偵測標頭"

# type: string
#: lang/en:47
#, no-wrap
msgid "Whitelisting"
msgstr "白名單"

# type: string
#: lang/en:48
#, no-wrap
msgid "Mail from the domains, mail addresses, IPs or IP networks listed here will never be rejected."
msgstr "在此列出的郵件網域，郵件地址，IP或是IP網段不會被阻擋"

# type: string
#: lang/en:49
#, no-wrap
msgid "Address"
msgstr "地址"

# type: string
#: lang/en:50
#, no-wrap
msgid "Type"
msgstr "類型"

# type: string
#: lang/en:51
#, no-wrap
msgid "Source"
msgstr "源"

# type: string
#: lang/en:52
#, no-wrap
msgid "Entry"
msgstr "條目"

# type: string
#: lang/en:54
#, no-wrap
msgid "Invalid e-mail address"
msgstr "無效電子郵件地址"

# type: string
#: lang/en:55
#, no-wrap
msgid "Maximum size of scannable objects must be a number (in MB)."
msgstr "可以掃描的最大檔案大小，必須是數字(MB)"

# type: string
#: lang/en:56
#, no-wrap
msgid "Security"
msgstr "安全"

# type: string
#: help/en:1
#, no-wrap
msgid "This value defines at which score mails are handled as spam."
msgstr "此值定義將郵件處理為垃圾郵件之分數"

# type: string
#: help/en:2
#, no-wrap
msgid "Define a host or network by its IP address or CIDR."
msgstr "用IP地址或CIDR定義主機網路"

# type: string
#: help/en:3
#, no-wrap
msgid "ClamAV will scan only objects that are smaller than the specified amount. Larger objects will NOT be scanned."
msgstr "ClamAV 將僅掃描小於指定量之物件。較大物件將不予掃描。"

# type: string
#: help/en:4
#, no-wrap
msgid "If ClamAV detects a suspicious object, it will send a mail to the specified address."
msgstr "若ClamAV 偵測到可疑物件，將發送郵件給指定地址。"

# type: string
#: help/en:5
#, no-wrap
msgid "Enable this to scan archives like RAR, ZIP, GZ..."
msgstr "啟用之以掃描RAR, ZIP, GZ...等歸檔"
